覺唔覺BBQ要用支叉吉住野黎燒先有feel

就咁放野上個鐵絲網黎燒好冇feel

覺 每次都會買網燒海鮮茄子個啲
但雞翼 丸 個啲一定吉住燒先好玩
大家坐定定圍係到你又笑鳩佢條腸燶左
佢又笑你隻雞翼唔熟

蜜糖枝掃永遠黐笠笠

但用網燒靚好多快好多

坐喺樽蜜糖隔離嗰個先慘
全日不停幫人掃蜜糖

其實燒野食主要目的係成班fd圍住個火吹水

係

要快就出街食啦on9

有d on9乜撚都搵錫紙包住掉落去堆炭到燒

好攰
但求有炭燒扒食就得

唔覺，因為通常個個去玩，留底一個燒，用網燒就岩，返黎就有野食

支蜜糖次次b親都倒瀉

你負責做燒嗰個啦

唔覺
擺成rack 肉落爐燒真係好正, d 火燒到成層樓咁高

邊個縮沙走開就要埋單

自己一個

次次都會叫個毒撚去，負責燒野

叉走人地條腸

有啲人鐘意燒個陣淨係比拮同一種野食

例如燒腸仔會兩邊都只可以拮腸仔
魚蛋就四粒都要一樣

你拮一邊腸仔一邊魚蛋會鵝到你煩都痴撚線

細個以為BBQ一定係叉住食
大個先知得香港興

外國多數用一大舊爐 美式嗰隻好冇feel

我平時帶埋煎pan去...勁好用又唔怕燶

用叉燒 可以拮人地啲野食
我食你啲丸 你又等下我隻雞翼咁